兩年關係。

咁就玩完

自己女朋友鐘意飲酒。 但無奈自己改變唔到佢，仲令到佢講大話呃我都要出去飲酒。

咁岩既我都完左

後生女一個, 咁就要為你改變嗜好, 梗係唔會啦, 你係邊個,

覺得接受唔到咪分手囉

申利： 佢大我5年，我今年24

你提出定佢提出

佢飲醉就好鬼癲，捉住D仔係咁玩

只係想呻下

其實飲酒既問題係邊到？
我覺得重點係同邊個飲同去邊到飲
如果真係同圍內fd落bar飲 唔係同d 3唔識7既人落club都ok啦

普通飲就話姐，佢一年飲足11個月， 晚晚飲天光。 我想同佢出街食飯行街佢會話飲完酒唔想食。 轉頭夜晚再飲。

好明顯影響到日常生活。 我試過好多方法，去哄佢鬧佢。 都係改變唔到

落吧同唔識既人飲都有，不過因為我發晒脾氣，佢先肯讓歩